[求助]如何向心儀對象發動攻勢而不失霸氣?

can you leave me a 窿?

一棍辦落去

手臂延伸

射左先講

一嘢就車埋去

龜波氣功

拎條丁拍佢塊面 拍到佢肯含

skip左咁多步直接埋牙